有冇人同我一樣唔會承認今季英超?

首先利物浦場場黑哨
跟住武肺停賽對其他隊唔公平, 又閉門比賽 又改換人制度 跟本有違傳統足球規則
講真, 相信好多球迷同我一樣唔會承認今季球賽

我哋曼迷會繼續恥笑利物浦冇英超

利9蓋

仲有曼聯未有舨奴前根本唔公平

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

有

放心，仲有機會取消，準備恥笑班利狗

根據獌迷思維：3分巳袋，理得你

盃巳袋，理尻得你承唔承認

蓋

我未開季已經發左聲明唔會承認今季英超

呢個真 我地曼聯唔會承認冇搬尼既賽事

大半球隊抖完3 個月唔同晒
錫菲場場失波
李城熱刺唔想踢咁, d 55 波追都唔追
pogba 唸住收league 都出得返
阿妓阿古路班廢老抖到硬晒, 一出就傷

攻到含含聲無啦啦要水break
5 個換人, 差唔多換走半隊
如果兩隊逐個換, 換成10 個人
加時坐底5 分鐘

ching sick ball

取消按每場平均得返排名次
姐取消都贏

得三次內要換曬五個

曼聯未上力之前踢個啲波根本唔公平

樓主阿狗

蓋狗真係好撚怨婦

我12年熱迷

真復賽之後場場都係播錄影，假球

我見到張家輝

AGREE

由考唔到會考已經係咁怨婦

曼聯未踢曬都計

贏一次又點
我地曼聯贏咗13次